Cityu/CCCU巴絲吹水湊飯腳tg谷繼續招人！！！

你有冇試過自己一個食飯？

你有冇試過打開手機冇人搵你傾計？

或者你只係想識多啲朋友

咁就快啲入嚟吹水/約食飯啦

你可以喺度講廢話，或者問下其他巴絲學術意見

總之，是但啦

無論你係city學生，定cccu學生，甚至其他u都歡迎㗎

推呀

上堂推一推

去去武器走

邊個咁得閒逐個留言負皮 ?

點解可以咁有耐性負評全部comment